對付涼薄公司人人有責

話說小弟就做服務性行業 但不嬲8號波都唔洗翻去住
點知果仆街新GM m就話要早d翻去做好準備 等一落三號波就可以即時做生意
頭先坐的士時 個DC9竟然冇還價 仲肯車我依d短途客
面對DC9同涼薄公司 我選擇叫DC9開高小小價
利申: 非DC9打手 估唔同仲有小小人性嘅DC9

1999

真係有咁難明

喺香港人同中國人奴性太重，過欺壓不懂說不同反抗

遇

dc9打手

唔係打手 亦都好憎的士揀客語氣差 但估唔到八號波佢收貴
打手仆街死 過馬路連環比車撞

吾啱做揾過份囉傻仔

我都知自己奴性重 咁一可以做就係勁遲出門 扮揾唔到的士

份份工都有佢唔好嘅地方啦 唔通下下轉咩
Btw 吾你老母

咁咪係囉，學下包容